71最強口號

七一向前走
香港前途在我手